放完5日假, 今日返工真係完全專心唔到...

點先可以唔使再返工呀？

辭工

除非發咗達 如果唔係真係做到死嗰日